We hebben een hele tijd geen woord gezegd.
Daar waarschuwt niets voor zeggen.
We wisten allebei goed genoeg dat het wat meer werk van de.
Was ratelslang-huid; dus wat was het nut om erover te praten?
Het zou alleen het lijkt erop dat we fouten aan het vinden waren, en dat zou meer moeten halen pech - en blijf het ook halen totdat we genoeg wisten om te behouden Rustig Langzamerhand hebben we gesproken over wat we beter kunnen doen, en we vonden daar geen nee maar gewoon om mee te gaan met het vlot tot we de kans kregen om te kopen een kano om naar binnen te gaan.
We waarschuwen het niet te lenen wanneer er geen waarschuwing is iedereen in de buurt, zoals pap zou doen, want dat zou de mensen kunnen achterlaten Wij.
Dus schoven we in het donker uit op het vlot.
Iedereen die nog niet gelooft dat het dwaas is om met a om te gaan slangenhuid, na alles wat die slangenhuid voor ons heeft gedaan, zal het geloven nu als ze verder lezen en zien wat meer het voor ons heeft gedaan.
De plaats om kano's te kopen is van vlotten die op de kant liggen.
Maar wij zag geen vlotten op de grond liggen; dus we gingen samen gedurende drie uur en Meer  Welnu, de nacht werd grijs en ruther dik, wat de volgende is gemeenst om te bedaren.
